[真人真事] 乜撚野只嫁前線係唔會夠人地層樓鬥

我應該點做好

約出黎中出即block

唔想搞到自己咁chap

我屌…
好撚仆街呀屌
俾人傷感情呢啲真係冇咩可以做到，唯有等時間過
不過樓豬放心，前線都好多勇武絲等緊大家一齊除口罩煲底相見

做我男朋友啦 我都撞翻條前仔呀前排 但唔會因為佢係前線就話突然鐘意翻人要復合囉都痴撚線 巴打聽日小心

有現仼仲同你爆幾次房係咩女仔好清楚啦
唔好傻啦仲愛你，見你係前線一時興奮咋
滿足後諗清楚咪同你割囉，一個唔好彩一齊返
真係他朝君體也相同

當你係水泡姐

咁即係你有一啲野係佢而家男朋友比唔到佢囉，有得食就食，呢啲時間係bonus，冇咗唔使可惜。但係千祈唔好諗住同條女有進一步發展，咁樣嘅回頭草食唔過

笑4人
唔好用搵遊行打卡既臭閪同前線港女比

可以轉戰地下

睇撚左d乜野

Btw 巴打帶眼識人

為女 定為公義呀